Tulislah satu paragraf tentang motivasi kalian mengikuti bootcamp Laravel Web Dev dan harapan kalian setelah mengikuti bootcamp ini.

- motivasi saya mengikuti bootcamp Laravel Web Dev ini ingin upgrade skill dalam bahasa pemograman dan bisa memahami atau menguasai  Data Stuktur
 algoritma yang akan datang.

 
 - harapan saya untuk kedepanya mungkin saya perlu banyak  belajar lagi  dan juga ini mungkin masih basic jadi yang saya hanya perlu kedisiplinan
 dan konsistensi sehingga saya menjadi lebih baik lagi secara performance dan bisa me-manage waktu dalam career sebagai profesional Web Developer.
